黎明來到

巴打畫得好靚啊好勁

靚呀巴打

要光復這香港🇭🇰

靚